---
title: このPersonal Portalの運用の目的と方針。 <br /> Purpose and Kaupapa for this Personal Portal site.
published: true
date: 2022-11-01
---

<!--
自分は、漠然と、世界はどうして・どのように認識されるのか、能く解らん事柄、虚無、等に何か惹かれるところがあり、
漠然と、數學、物理學、プログラムの実装や、計算機の設計、等を通してそれらを認識しようとしています。
-->

このPersonal Portalは、World Wide Web の [https://ml.i-makinori.net/] をルート(根本)として、
ルート以下の仮想的なデイレクトリ(根本の下に広がる仮想的な根)に、幾つかの内容物(Contains)を持ちます。<br />
これらの内容物は、文字列、リンク、画像、実行が期待されたスクリプトなどを含みます。<br />
リンクが(https://ml.i-makinori.net/)以下に含まれていない物は、
(同一人物が書いた物である故など)関連性が高いと解釈されようと、
このPersonal Portalの内容物ではありません。  <br />


自分とは、このPersonal Portalの管理人であり、池上 蒔典が之にあたります。


このPersonal Portal は、以下の目的のもとで運用されます。


1. 必要な場合に、自分を認知して頂くことを意図して。
1. 必要に応じて、自分の過去や認知を、書きくことで整理する為。
1. 必要な範囲で、世や誰かが必要とすると感じられた事柄を、公開することで追跡を可能とする為。
1. 必要なアレで、ぺにぽほろほにゃほにゃ、ふぴがはぱぴぴぴがははかかがかがかかがかがん為ん。


